招人玩LF2 (D.R.LF2優先)!

大家有興趣請入我個Discord谷啦

D.R.LF2舊版link: